黐線，落到黑雨咁款

但天文台重係黃雨

紅雨啦

大雨到打風咁

西環十號風球加黑雨level

紅啦

鴨脷洲黑到好似半夜

太慢喇

8號風球咁

個天黑哂

不嬲掛得紅雨先係大雨嘅尾聲
如果唔係點會水浸都係黃雨

好似6 7點咁

x2

勁大風

十號風球咁

世界末日啦

預料高達每小時100公里或以上的陣風繼續吹襲香港。 (20-04-2019 14:25)

辛苦曬巴打

將軍澳撚表示好焗

好心星期六又紅日就比個黑雨啦

屌 放假先黎落雨

又諗返起之前黑雨我乾住身咁行返屋企

銅鑼灣癡左線

辛苦曬你真係

屌 突然勁大雨

嚟到戇鳩

落到戇鳩

岩part time送外賣 有個客比左$10打賞 好感動

送外賣好慘

鮑姐住邊？

鮑姐比既？

馬仔水浸圖又來了

啲人走哂入商場避
個個都話啲風仲大過打風

即刻叫番個外賣先

好驚香港近幾年既基建會出事

沙中線、灣仔站

無知一問，風球係咪唔會同紅雨果啲一齊掛？

復活節
聖人準備復活

1999年颱風約克

水塘

哇 雷聲大到pk

唔講我以為係夜晚

單車館好忙

山竹都10+紅

辛苦曬

天文台可唔可以提早掛，掛得嚟我都已經冧緊雨

有時都會見到十號風球同黑雨一齊出現

放假先黎落狗屎 屌你老母

Rion真係完撚美

皮已負 死返支啦

天文台死全家啊

屌，假期先來紅雨
平時水浸都係黃雨

天文台含撚啦

天文台垃圾app load極都入唔到

可能太多人入，server

天文台廢嘅

驚你老母
冧咗重新起返

可能係彈咗一首復活前奏曲

紅黑雨其實無用, 除左返學既人
返office 既返左工亦唔會話即時收工
係戶外工作既人先受影響
打工既其實無乜分別, 場雨落得1-2hrs, 走去邊
唔好小學雞

其實一直都唔明點解成日係落夠雨/落到狗屎咁先掛黃紅黑色

而唔係一早就掛定要人提防

同風球一撚樣 3轉8就一定要夠風力先掛

夠風先掛叫人點預防呀 係硬食呀屌你老母

【單車館水浸】十億場館賽道關閉擺滿吹風機 教練：平時都會滴水

昨（19日）傍晚6時07分，將軍澳香港單車館在黃雨下警鐘突然響起，由於場館完全密封，消防到場隨即打開天窗，令大雨打進場館，其後才證實為警鐘誤鳴。香港女車神李慧詩得悉事件，立即前往場館幫忙抹水跡及鋪膠墊。今（20日）記者重返單車館，賽道今日暫停開放，賽道放有多部吹風機，而水跡已風乾得七七八八。

耗資10.6億元的將軍澳香港單車館昨（19日）因警鐘誤鳴，消防到場隨即打開天窗，令大雨打進場館。今（20日）記者重返現場，賽道今日暫停開放，地下鋪有鋪膠墊，並放有多部吹風機，而水跡已風乾得七七八八。而場中間的羽毛球場就如常開放。

單車教練區家亮指，場館有水跡難免影響訓練，他強調，如地面與車胎摩擦力低，會非常危險，因此地面要非常乾爽，所以他相信今日賽道會暫停開放。「如果可以快乾得返都無問題，唔係最怕係地面發霉，不過宜家拎晒吹風機吹乾，應該影響唔大。」

單車館有漏水問題 集中於賽道四個彎位

區家亮續指，場館開放多年，從未遇過此情況。他指，昨日他不在現場，今日前來單車館時仍有水跡，就他了解，昨日警鐘誤鳴後，消防到場為密封的場館打開天窗，以致水浸， 相信與場館設計無關。區表示，單車館一直有漏水問題，每逢下雨天，雨水就會由部分天窗中間的空隙滴至賽道，情況主要集中在賽道的四個彎位，因此該處均現水跡，所以會特別提醒學員及運動員小心。不過他補充，有職員為漏水位置作出跟進及維修。

香港單車館於2010年動工，耗資逾10.6億港元，於2013年峻工，並在翌年第一季起分階段開放啟用，是香港首個符合國際自行車聯盟標準的室內單車設施。

尋日黃雨，啱啱又紅雨，睇嚟又要再吹過喇

啱啱瞓醒以為係半夜一點幾

死開啦支那狗

尋日仲大都冇啦
好似啲人放緊假無所謂咁

天文台話打一號風已經係叫人預防緊

大爆炸

我都聽到

皇天擊殺

加油

痴線 咩名

好大乳呀

薄扶林近乎冇雨

鮑姐俾？

落雨水鞋定係拖鞋上陣

一滴雨都無
黃雨

*剛訓醒

尋日下午落到屋企樓下水浸

北區落到水浸

頭先落樓下睇場戲都濕晒

二十年前就係， 真係提早2,3 個鍾排好波
但到左06年之後， 就開始變。

送乜撚嘢啊
避下先啦 ching
利申:同事

屌你老母痴撚線 落雨嗌乜尻炒蛋啊